[冇圖]今晚熊心如對波得唔得?

法官大人

仆街有gif

好樣衰

正喎

好正啊屌

推都咁細

你一定未食過港女

咁假咁既

你啱，我女朋友係非一般港女

法官大人，我屌

都OK

假波